用啲傑出投共法官個名代替小江狗官好唔好

橫掂都係狗官